去lkf 玩記得企疏d

之前都試過人踩人

要有班狗會放tg 嘅心理準備

搵定撤退路線

唔好諗住搭的士

祝大家happy halloween

Lkf有地方就上樓

pish

push

推

入鋪應該最安全

參考85罷工 五區集會 討論

今朝冇睇新聞 果然港豬

大家今晚去維園又好 遮打又好
lkf 又好
邊到都好 唔好當玩 唔好太過放鬆

去邊度都要睇地圖 有撤退路線
時常睇tg 哨兵
喺街到一眼關七
多d 上哨兵群到報料

尋晚係現場又話你知咩

尋日港人鋪點同鬼佬場

推推
大家記得小心玩 玩小心

其實無咩位

From 大埔谷一小時前
水砲車、銳武出九龍方仰

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

有酒牌嘅地方其實最唔安全
一句查牌就無限中出

1607
金鐘政總一水炮

港島西邊 一銳武 1衝1籠

毒撚唔敢入lkf

知唔知d club 係咩人開

有人到左未？

中環人

盛智文 + 藍 +地主